大家好快啲襯呢個機會block 哂啲三毛

成班三毛衝出黎幫條黑警洗白
而家各大傳媒既片段都見到有個示威者拎住工具衝上警總
結果原來係便衣狗無帶委任證扮示威者
呢個就係我地見到fact同埋要分享比出面既人既野
fact你老尾check 咩
幫黑警洗白既三毛 見一個block 一個